黎巴嫩手足抗爭LIVE

睇見佢哋，諗起香港